大家點睇武漢肺炎，肺肺？

連我地中國都要開認真mode
動用大量醫療團隊+強制隔離措施先控制到
其他國家咁廢 係咪死硬？

攬炒手足 肺肺